Olá meu nome é Felippe, sou Developer de Front-End. Graduando em Letras - Língua Portuguesa, pela Estácio de Sá em Vitória/ES, estou disponovel para freelas/trabalho

<img src = "https://media3.giphy.com/media/XAwnZuPDJcTWtOD2cI/source.gif" min-width = "400px" max-width = "400px" width = "400px" align = "right" alt = "Computador">

🔭 Atualmente estou trabalhando na Sollo Brasil Contact Center                                                        
🌱 Atualmente estou aprendendo, Java Script, Python e React






🦄 Habilidades:
------------------------------------------------------------------------------------------------------------
![JavaScript](https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black)
  ![HTML](https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white)
  ![CSS](https://img.shields.io/badge/CSS3-1572B6?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white)
  ![Bootstrap](https://img.shields.io/badge/Bootstrap-8B07FF?style=for-the-badge&logo=bootstrap&logoColor=white)
 ![GitHub](https://img.shields.io/badge/GitHub-231E27?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white)
 
 



📫 Como entrar em contato comigo:
------------------------------------------------------------------------------------------------------------
<p align="left">
  <a href="https://www.instagram.com/flupynho/" alt="Instagram">
  <img src="https://img.shields.io/badge/-Instagram-DF0174?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white&link=https://www.instagram.com/flupynho/"/></a>
  <a href="https://www.linkedin.com/in/felippesantos20/" alt="Linkedin">
  <img src="https://img.shields.io/badge/-Linkedin-0e76a8?style=for-the-badge&logo=Linkedin&logoColor=white&link=https://www.linkedin.com/in/felippesantos20/" /></a>
  <a href="https://www.facebook.com/felippelipy.75641" alt="Facebook">
  <img src="https://img.shields.io/badge/-Facebook-3b5998?style=for-the-badge&logo=facebook&logoColor=white&link=https://www.facebook.com/felippelipy.75641"/></a>
  <a href="https://picpay.me/flupynho">
  <img src="https://img.shields.io/badge/PICPAY-25D366?style=for-the-badge&logo=picpay&logoColor=white&link=https://picpay.me/flupynho"/></a>
  </p>
 
  ⭐ Mobile Developer
  ---------------------------------------------------------------------------------------------------------- 
  <img float="right" height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?hide_border=true&username=flupynho&theme=synthwave&show_icons=true"/>
